一人一個見過最撚好笑既連登回覆

屌你老味 前幾日過過下馬路突然醒起
成個人好似電話開左震機咁震

善意打破零回覆

Rocky?

屌呢個正

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

何鴻燊
何鴻死

個時追po見到，經典

仲有個好似咩女神留長指甲係因為有正常性生活都笑左

樓主老母
肉酸

係呢個

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

溫水煮華雄

樓主老母好肉酸
請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

連登﹐自膠。

有冇原po link

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

無新聞+GYM = 形象健康

咁我日日食菜同生果，加埋GYM+無新聞咪健康過ROCKY

蟻多嬲死象

原po del撚咗

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？
剛發現女神留了很長的指甲 代表什麼

代表她有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要自慰

羽絨背心

呢個真係好經典

Royal級

做乜召喚9sir

第一次睇笑到我以為自己有肺炎

記得有個post講係髮型屋既趣事
跟住有個巴打講佢會係洗緊頭既時候合埋眼，
之後再冇啦啦’登’大對眼 望住個洗頭妹

有次到自己剪頭髮 洗頭嗰時諗起個reply 又係忍笑忍到震哂

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我記得佢

笑撚死
er 話唔定係淘寶偷圖呢

連登

跟住去到自己洗頭嘅時候又會諗返起笑

都估到有人會講樓主

呢個post個個回覆都好好笑

個毒撚好生動

睇返有d奇怪
個post op 開咗成七八個鐘都無自推/ 其他人覆

#2又無啦啦會走入去覆
仲特登搵埋覆圖出嚟

好撚奇怪

記得，演技係直讀對白

可以同我嗰個一戰

呢d一人一個xxxx其實係咪pr post黎
又電器又好笑回覆

差撚過羅莾
奇才嚟

早汁post
推

好想打J dw
好想打J lm

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

我個Po infinity war

任嗌架喎

蟻多嬲死象，屌你老母

切爾諾貝爾相認

好笑？

睇黎香港人好中意喺酒店慶生

不愧係#7 好柒

收皮啦你

呢個真係on9以為自己係職業特工隊

要有幾痴線先作得出咁既回覆

switch?

唔講咁多 即刻駁嘴！

記得兩三年前有個po 內容大致係關於見到一個人訓咗喺地問點做 裡面有張勁低清嘅圖影住個人
之後啲回覆問佢係咪用緊Nokia 點知條友真係po咗張拎住nokia嘅圖
一直想搵番個po但唔記得topic係咩

輕鬆 謝謝大家

錫爆你春袋
第一次睇到真係笑咗

錫你春袋
算唔算？

積下口德

岩岩想講
無人夠呢個攞膽

出現了 李斯po本人

中上樣

想我嬲

royal級

「美國隊長」Chris Evans 誤登下體照 粉絲貼偶像與愛犬照洗版 促體諒焦慮症停止傷害

好生動好有個種想望到已經超出社會規範的慾望

想我嬲又係一個經典嚟

對唔住宇清

ok

電話禁極刀

答案係一蚊joe先岩

邊位巴打

同意

非曬命

恆生logo

今次真係好似俾人hack 撚咗

我load唔到邊個係rocky
但我覺得10樓小妹好搞笑。

津路水炮？

智障殘疾小學生

屎尿屁po 都好撚好笑

我一定唔會爆你出嚟

冇人知的

諗起以前有個post問出去剪頭髮洗頭應唔應該擘大眼望實洗頭嗰個人，之後有人留言話咁啱去剪頭髮洗頭嗰陣諗起嗰個post忍唔住笑，搞到我以後剪頭髮都一定諗起呢個post

橙褲巴打直擊
又一城大量巴打

笑左
笑埋右

笑得出個個先痴線

即刻駁嘴

留名

sorry 我好似記錯po
我諗到嗰個係正常樣,好早期嘅一個搞笑po

第一次睇， 好笑

屌你老母

請指教 謝謝

木鹿大王

乜咁就3年

笑就笑啦屌
係要查案

好撚尷

遲咗26秒

俾你講先

下
奇怪都唔講得
又無話乜嘢

見到有嘢特別又唔可以講？

鮑姐

WT? 原來已經3年前?
我仲印象好撚深刻

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

船P post

今年疫情關係所以無哂

屌你原本覺得溫水都普普通通，
加埋你個修正原來係打錯字先好笑

其實係ok 喎

以為自己好撚有型？
屌你老母戇鳩仔
柒撚少陣啦傻閪

原來Logan係ironman司機

蓋世寶

經典

中上樣係高登一個舊post 中上男神

呢個好笑

好尷尬

地方的武士需要性愛！

仲有royal級原來都3年前

我懷疑樓主個震蛋搖控器交左比人

呢個笑到仆街

老衲最正嘅post應該係食狗肉嗰個

屌我都係 有次洗洗下頭諗起 忍唔住笑
個洗頭問我做乜

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

樓主就係最大笑話

依個真係夠曬經典

屌你老母笑點係邊呀浪費我時間

碌到落底終於見到成哥

圖定老母轉圈轉圈哈姆共你

呢個真係秒左

個回覆仲好笑

你呢個最好笑

早幾年有個召集胡師傅post
入到去成百幾個胡師傅名users

石頭出糧

數學奇才

係高登
最撚好笑係最後作埋首歌出黎 有MV

根本唔撚特別同唔撚奇怪
潮流台不嬲少人流

咁啱#2幾個鐘後喺潮流台先睇到個po再回係好撚正常

Logan!!!

笑死
老貓燒鬚

唔係大大力錫落個春袋到咩

舊登得唔得

自問樣子中上

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

好溫馨

仆街

咁就兩年

好笑

自貼10萬蚊黑卡

點計我發覺我真係還晒d concept俾老師

呢個有啲印象
唔記得咗原post講乜鳩

歐美正妹

royal白桃

記得喇
唔該巴打

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

我又真係buy佢佢仲有冇拍

睇佢俾人狙擊啲cm仲好笑

原來係自己部switch

呢單有份追post
個個巴打埋頭苦幹計緊果陣 條撚樣一句”我當”就計完 激撚到連登仔群起圍屌佢 條仆街仲要唔知自己衰咩繼續死撐

佢話係
🙄
呢個emoji

大大力錫你個春袋

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好想知點計

Ok 網絡公審

我諗要畫圓？
利申： 文科仔

屌你老味見一次笑一次

Royal級真心好笑
你哋班窮撚食唔到㗎啦
點知原來上網係百佳訂

肥絲

啱呀
如果個個都目測就當係既
咁教你咁多公式有鬼用
考試直接帶量角器去啦

咩事嚟

鐘擺運動

吻下去 便確定我共你

右光斗

鍚春袋潮文成班新會員冇睇過
當咗係連登出先呢個先好笑

攬炒契弟

【色膽包天】15歲仔狂性大發 刀嚇繼母胸襲摸下體

我覺得幾好笑

你點影的？

【香港製造】由仙人親自監督嘅成人網站封測版將會於下週推出

入面個個回覆都好笑

有人瞓咗吓地下點算？

恆生logo真係好好笑

唔係油麻地果欄訂咩？

自動加埋旋律讀出嚟

有兩個 我講個個係雪糕

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

呢個真係好痴線

肥絲大隻

唔該恆生高層入黎睇下你地個撚屌logo！

呢個真係好有才
笑撚死

老納經典重温

細佬有數唔識 求教

中上樣真係笑撚到仆街

斜恩呢

乜我哋個樣似驗孕棒咩？

如果我用指甲磨呢

咁多頁都未有人貼link重溫

多謝提供笑話

原來係Panasonic 唔關nokia事

入黎就係為左睇呢個

Page21 #506

原post link pls

成個post都好撚好笑
有冇試過係唔適當既場合笑出聲？

零分重作絲絲去左邊

係呢邊個呢

收皮啦 你自己開個forum每分每秒講時事囉

日本水蜜桃開箱

非曬命

仲好笑過樓主個個

屌
好耐冇見過

成口一滴滴

兒登神探

呢個真係笑撚咗好耐
Btw apps搵唔到要上網摷

導盲犬點知主人要去邊？

呢到成個post都cls笑死

我覺得用1蚊joe破解個個好笑啲

笑撚死

正想留言係呢個
用愛去感化敵人

認屎認屁

李斯囉

依個好似係高登喇喎

法國宜家連燈仔刀on 7 99

鳩sir

四千幾個負評

返工忍笑忍得好辛苦

去髮廊洗頭望住嗰條友
次次去洗頭都諗起陰陰嘴笑

原來樓上有講 自膠

點可以冇成哥 屌你老鼠皮

小心啲好，連登真係好多PR

冇跟開呢單
但係知個陣都好轟動下
可唔可以講下咩事

係 上面班五毛我一早block哂

個樣咁似馬田嘅

點只，所有討論香港以外話題既都係pr post黎

我記得有個好似類似嘅post

Oh fuck, 真係我部switch
唔該晒巴打

ROYAL級出處?

網上瘋傳永遠冇連登份

你點知的

陳國邦 (李斯)

之後D回覆有人加埋呢張差D笑到直接歸西

屌有印象

毅進星100

喺KFC問呀婆使唔使執骨

做多左

求link

唔明

何打飛機可J自己

無人講7仔連登卡

呢個真係世界級

高ling 矮ling 冚家ling 果個

尋找錶鄉故事

天真地柒

好懷念 肥絲大隻

中上男神打撚死你

笑到癲

w撚tf

出處？

條友係炮台山個間gym

唔知有冇人有印象 都幾年前

有條友學校旅行比狗逗
然後佢班主任好急走過嚟睇發生咩事個陣
條友大叫:大佬攞住啲貨走啊

唔係 dear Jane 咩？
能同生 能同死

等睇那01又嚟抄post

吓...完全唔好笑喎....

一人一個痴撚線同學既事蹟

#179 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左
笑撚埋右

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

笑死 我次次洗頭訓低都忍唔到笑

已經笑死左 今晚黎穩你

屌,有睇過

有冇人有食過Royal級水蜜桃

好mean 但好笑

羽絨背心嘅定位

東方昇嚟？

呢個真係笑撚死

有無link 睇唔明

原post

唔明 求解

好撚低質 完全笑唔出 改做一人一個見過最撚好笑既高登回覆會好笑好多

請指教

#2應該係肥絲比佢block咗
笑鳩樓主咗打成左 點知條友真係叫左光斗

我家廢老：班後生交都唔識打

呢個po入面KFC個reply好笑D

計翻個女人都就嚟服完刑
扣埋假期話唔定已經出翻嚟

入嚟就係為咗睇呢張圖

笑到gap gap 聲

連登以前不嬲都係咁

下面唔見晒

以前中學有次週會 個陣好似得中二/三
學校唔知係邊度請左班大陸黎既殘障人士
有啲係肢體有啲係智力咁啦
跟住逐個逐個係度講點解會殘障
一開始都係佢啲咩比人拐走呀老豆老母唔要個啲行野
講講下有個坐輪椅既話自己其實唔係智障亦都無殘疾
但係細個可能反應慢啲屋企人以為佢弱智
跟住比人送左入特殊學校
然後入到去比個智障既肥仔將佢由3樓扔左落街
所以佢就變左殘疾人士了
聽到一半已經完全忍唔撚到烏低身狂笑
搞到啲老師開咪叫人唔好再笑

勿相認

依嗰post真心好笑！依家久唔久好多巴打尋訪依隻名款！無聊依家襟返link，估唔到我當時#35 回覆已經有831嗰like

第一次睇諗左陣先明

成段野最撚好笑就係母親節快樂
屌你老味打一大堆咸濕野又屌到大肚又剩跟著冇啦啦彈句母親節快樂

Mv呢

麒麟果

似足平時返工比人杯個D 同事

係呢個！呢個笑到仆街

當時笑到收唔到聲

以前錯手負評咗

一野秒殺樓豬

笑到停唔到

世界色情王！

：你好似一個明星
：下，似邊個
：似歐陽波比
->

用玩具咪得lor
震蛋假鳩 大把選擇啦

布甸絲

呢個po當時笑到痴線

we7有女add我，點做？？

樓主仲問佢身形大定年紀大

有無link

收聲

呢個post都幾仆街
睇到第三個 post
最後bobby 點

post

心理時鐘

中大迷你龍同學係舊登定連登
召喚劉心悠巴打

因為埋單po依段嘢當日就係母親節

fer don't know第一次睇心諗做咩咁激動

好慘啊咁好笑仲咁多負皮

笑到仆街

呢個po我有睇
早知叫佢報警

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

笑到我仆街

之前有個post係吊狗公 同一條狗公比人換啊同ac吊左出黎唔知幾多次 仲影左好多相 想搵番

有個post係外國巴打問熱氣飲咩好 有人覆左佢話綠豆 跟著樓主就話 綠豆要食幾多粒 啲人就覆返樓主話 煲水飲啊食幾多粒 通屋奇應丸啊 大概係咁嘅post

笑到仆街

果時好似有個巴打頂替去同Bobby開房
跟手又早洩

但我唔明Bobby 明明約咗A
但出到黎變成B
都可以照去開房

好掛住你d 1q題

係肥絲被bam所以先睇唔到#2
btw樓主係專登撚肥絲

笑撚到仆街

M記驚現on9仔

個嘴係重點

MVP

就係呢位巴打影響左我成個人生
一俾人洗頭就勁撚想笑

向馬蹄露致敬

剪柒左個頭點算

正字刑警

有個post樓主叫人幫佢ps張圖
張圖有秦沛廣告banner 係背景
有人ps左「你大我呀」張meme圖去秦沛banner個樣到

我當刻係條街忍笑到攣埋左個身

想我嬲？

(急問)響外國食咩或者飲咩可以降火

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人記得以前高登年年都會有個人出請人post
咩要可以變男變女 要轉skype icon
人工仲會每年調整

條友冇再用過個acc

60歲
貼錢都唔屌啦

已經變做潮文

“del 你個老鼠皮咩”

“我想申請del po 我覺得過左火”

一見到相真係笑到癲

睇左咁耐竟然無五個人去旅行分床

［突發］去旅行五個人點樣訓兩張床？

睇過有個係洗衣機搵到條魚
但搵唔番個po

超正最搞笑係佢用書面語問
之個reply又跟返佢個語氣

［求救］洗完衫發現洗衣機入面有條魚

呢個當時睇真係笑撚到仆街
仲要有圖

[救命]屋企條龍魚缺氧 竪左係到 點搞

#42 開始爆笑，笑到喊

會唔會係浸親

邊套？

仆街刷緊牙睇噴咗枝牙刷出嚟

ok啦 其實幾靚

有個仲好笑
答 : 「唔係啊 諗住落嚟睇下你有冇瞓覺咋嘛」